林鄭死全家 我地放煙花

林鄭死全家 我地放煙花
希望可以成真

鄧炳強係小強